究竟做人係為左咩呀

好想喊

屌人老母

交配

咁重口

冇人肯同毒撚交配

要返工呀